今時今日唔洗橫手根本搵唔到筍工

話說岩岩畢業初踏社會
Walk in 見過幾份工 得d系工有音訊
後生仔無經驗又比人窄壓
想問下各位月入50k既巴絲 有咩途徑搵筍工

利申：靠關係做緊文職賺緊$40個鐘

字都未識打
$40畀多左你

巴打人脈咁廣，介紹我入去ok?

做普通文職仲要靠關係先搵到? 仲要高最低工資少少? 樓主份CV好差?

咩科邊到grad啊?

岩岩--> 啱啱
窄壓--->壓榨

啱啱中學畢業

中學畢業想搵好工一係進修，一係學專門技能，一係捱時間攞經驗

邊有可能中學畢業一步登天

啱先睇見書展個po 好多後生仔比人㩒都話賺44蚊個鐘 想知呢d筍工係邊度搵

同意
唔係親戚介紹，根本入唔到而家間公司做Admin Clerk
一人之下，萬人之上

你份文職介紹下呀

容易搵到嘅點會係筍工

Admin Clerk都一人之下，萬人之上

唔洗幫手買下午茶
依家等緊食

不了 不了 驚自爆

靠關系先$40蚊個鐘

下 fg一定50K咖咼
洗咩要途徑